Title: Nya Debianutvecklare och Debian Maintainers (Maj och Juni 2019)
Slug: new-developers-2019-06
Date: 2019-08-03 10:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: sv
Translator: Andreas Rönnquist
Status: published


Följande bidragslämnare fick sina Debianutvecklarkonton under de senaste två månaderna:

  * Jean-Philippe Mengual (jpmengual)
  * Taowa Munene-Tardif (taowa)
  * Georg Faerber (georg)
  * Kyle Robbertze (paddatrapper)
  * Andy Li (andyli)
  * Michal Arbet (kevko)
  * Sruthi Chandran (srud)
  * Alban Vidal (zordhak)
  * Denis Briand (denis)
  * Jakob Haufe (sur5r)

Följande bidragslämnare adderades som Debian Maintainers under de senaste två månaderna:

  * Bobby de Vos
  * Jongmin Kim
  * Bastian Germann
  * Francesco Poli

Grattis!

